[
	{
	"group":7,
	"no":1,
	"fourwords":"愛別離苦",
	"question":"愛別離〇",
	"reading":"あいべつりく",
	"select1":"狗",
	"select2":"九",
	"select3":"辛",
	"select4":"苦",
	"right":"4",
	"mean":"愛する者と別れる辛さを表す"
	},
	{
	"group":7,
	"no":2,
	"fourwords":"一知半解",
	"question":"一〇半解",
	"reading":"いっちはんかい",
	"select1":"智",
	"select2":"知",
	"select3":"値",
	"select4":"稚",
	"right":"2",
	"mean":"中途半端な知識や理解しかないこと"
	},
	{
	"group":7,
	"no":3,
	"fourwords":"右顧左眄",
	"question":"右顧左〇",
	"reading":"うこさべん",
	"select1":"遍",
	"select2":"便",
	"select3":"弁",
	"select4":"眄",
	"right":"4",
	"mean":"まわりの意見を気にして、なかなか決断できないでいること"
	},
	{
	"group":7,
	"no":4,
	"fourwords":"有耶無耶",
	"question":"有〇無耶",
	"reading":"うやむや",
	"select1":"也",
	"select2":"耶",
	"select3":"椰",
	"select4":"矢",
	"right":"2",
	"mean":"曖昧な様子"
	},
	{
	"group":7,
	"no":5,
	"fourwords":"延頸挙踵",
	"question":"延頸〇踵",
	"reading":"えんけいきょしょう",
	"select1":"虚",
	"select2":"巨",
	"select3":"挙",
	"select4":"据",
	"right":"3",
	"mean":"優れた人物の出現を待ち望むこと"
	},
	{
	"group":7,
	"no":6,
	"fourwords":"形単影隻",
	"question":"〇単影隻",
	"reading":"けいたんえいせき",
	"select1":"形",
	"select2":"景",
	"select3":"恵",
	"select4":"継",
	"right":"1",
	"mean":"独り、孤独な身であること"
	},
	{
	"group":7,
	"no":7,
	"fourwords":"狐疑逡巡",
	"question":"〇疑逡巡",
	"reading":"こぎしゅんじゅん",
	"select1":"狐",
	"select2":"孤",
	"select3":"弧",
	"select4":"顧",
	"right":"1",
	"mean":"決心がつかず、ぐずぐずしている様子"
	},
	{
	"group":7,
	"no":8,
	"fourwords":"左顧右眄",
	"question":"左顧右〇",
	"reading":"さこうべん",
	"select1":"勉",
	"select2":"遍",
	"select3":"便",
	"select4":"眄",
	"right":"4",
	"mean":"まわりの意見を気にして、なかなか決断できないでいること"
	},
	{
	"group":7,
	"no":9,
	"fourwords":"首鼠両端",
	"question":"〇鼠両端",
	"reading":"しゅそりょうたん",
	"select1":"首",
	"select2":"取",
	"select3":"主",
	"select4":"守",
	"right":"1",
	"mean":"ぐずぐずして、どちらか一方に決めかねている様子"
	},
	{
	"group":7,
	"no":10,
	"fourwords":"蓴羹鱸膾",
	"question":"蓴羹鱸〇",
	"reading":"じゅんこうろかい",
	"select1":"胶",
	"select2":"朎",
	"select3":"膎",
	"select4":"膾",
	"right":"4",
	"mean":"故郷を懐かしく思う気持ちのこと"
	},
	{
	"group":7,
	"no":11,
	"fourwords":"草行露宿",
	"question":"草行〇宿",
	"reading":"そうこうろしゅく",
	"select1":"路",
	"select2":"炉",
	"select3":"露",
	"select4":"呂",
	"right":"3",
	"mean":"険しく辛い旅をすること"
	},
	{
	"group":7,
	"no":12,
	"fourwords":"躊躇逡巡",
	"question":"躊躇逡〇",
	"reading":"ちゅうちょしゅんじゅん",
	"select1":"汎",
	"select2":"遵",
	"select3":"順",
	"select4":"巡",
	"right":"4",
	"mean":"決心がつかず、ぐずぐずしている様子"
	},
	{
	"group":7,
	"no":13,
	"fourwords":"天涯孤独",
	"question":"天〇孤独",
	"reading":"てんがいこどく",
	"select1":"害",
	"select2":"涯",
	"select3":"外",
	"select4":"凱",
	"right":"2",
	"mean":"身寄りがなく、独りぼっちであること"
	},
	{
	"group":7,
	"no":14,
	"fourwords":"門前雀羅",
	"question":"〇前雀羅",
	"reading":"もんぜんじゃくら",
	"select1":"門",
	"select2":"問",
	"select3":"聞",
	"select4":"悶",
	"right":"1",
	"mean":"訪問者も、人の往来もない寂れた様子"
	},
	{
	"group":7,
	"no":15,
	"fourwords":"離群索居",
	"question":"離群索〇",
	"reading":"りぐんさっきょ",
	"select1":"許",
	"select2":"虚",
	"select3":"去",
	"select4":"居",
	"right":"4",
	"mean":"仲間と離れ、孤独にいること"
	}
]
	